祈福.颜开——黑玛瑙盘珠银象小花手链

◎ 玛瑙，佛教七宝之一，自古以来一直被当为辟邪物、护身符使用，象征友善的爱心和希望，有助于消除压力、疲劳、浊气等负性能量。    玛瑙一词来自佛经，梵语本名“阿斯玛加波”，即指“玛瑙”，自古以来就是富与贵的象征，人们就把玛瑙和珍珠并列为珍宝。   黑玛瑙被喻为长寿之石，并赋予了佛无量寿的信念。佩带玛瑙念珠，可以提醒道念，庄严威仪，持用玛瑙念珠，增加无量功德。◎银，佛家七宝之一，银被看作是“佛祖”的光芒并代表着健康长寿，人佩戴，可辟邪，祈求平安、健康，并防止负能量的侵入，从而转变运势，而在《本草钢目》中记载，“银”能安五脏，定心神，止惊吓，除邪气，并能治夜卧不安，有谵福，消除体能毒素之功能。    吉祥的银象和美丽的花朵在镯子的一端侬侬细语，引得一串黑色盘珠都倾身过来降低了傲气，愈发温润谦和，似容貌美丽的女子，卸去妆容的真实与亲雅。——素颜锦年，是为颜开；吉祥佛宝，是为祈福，